Создать проект консольной программы с решениями задач:
	● Дана целочисленная последовательность. Извлечь из нее все нечетные числа, сохранив их исходный
порядок следования и удалив все вхождения повторяющихся элементов, кроме первых.
	● Дана последовательность положительных целых чисел. Обрабатывая только нечетные числа, получить
последовательность их строковых представлений и отсортировать ее в лексикографическом порядке по
возрастанию.
	● Исходная последовательность содержит сведения о клиентах фитнес-центра. Каждый элемент
последовательности включает следующие целочисленные поля:

<Код клиента> <Год> <Номер месяца> <Продолжительность занятий (в часах)>

Найти элемент последовательности с минимальной продолжительностью занятий. Вывести эту
продолжительность, а также соответствующие ей год и номер месяца (в указанном порядке на той же
строке). Если имеется несколько элементов с минимальной продолжительностью, то вывести данные
того из них, который является последним в исходной последовательности.